Whatsapp食電定我舊電廢

日頭8個鐘不停開關Line, Telegram, Chrome先用得果25%電。
頭先開住Whatsapp食餐飯就冇左3成電。
Whatsapp我真係頂你個肺

你個人廢

你番歸撚你隻狗啦

both

你講乜